家家食出前一丁下一句係乜?

有美味有歡笑

I go to school by bus

你老豆冇陰莖

頂

早舜佢冇陰莖

好狗

屌

好唔爭氣咁笑左

痴撚線

比樓上講咗添 我中學個時學返黎 我仲有個friend叫將軍，成日唱將軍食出前一丁...

屌 笑左

天天飲天仁茗茶

聽改版聽到唔記得左原版

屌你 喺office笑左出聲

diu

有聲